老豆搵狗車list

老豆搵狗車，已經整理到500幾架，順序排列，以後大家懷疑假義載，或者便衣狗車，都可以即刻check以下理個list:

*按英文字母排列，第一版修訂：
狗車A1-A532

自訂車牌：
20091121，黑Toyota7人車，休班警或者深藍人車，#A357

AB522，黑色，舊lexus，RX270，柴灣狗宿舍住客，全家藍狗、自己車、條呤改裝過，#A257

AM169，白KIA cerato，TSW，似由普通牌變A M車，同CID便衣狗車一樣，#G
AM8920，白色Toyota，牛頭角分區狗屋，#A219

AT228，銀灰色私家車，大埔狗屋，#A96
AT712，銀色，深水埗狗屋，#A59
AT8878，香檳色洗車，太子狗遊樂會，#A379
AW2，銀BMW，915清場，#A302

BB5027，黑色Tesla，旺角狗屋，#A267
BM1386，銀色，旺角狗屋，#A58

CC3718，黑色Honda，旺角狗屋，#A273
CD6314, 深水埗狗屋, #A429
CFBOY，白色私家車，寶馬，旺角狗屋，#A125
CS708，黑色BMW，紅磡狗屋，#A318
CW6292，黑色車，荃景圍狗屋，#A376
CX1937，紅車，西九龍狗總，#A312、#A319
DC8738，銀色Honda，柴灣狗屋，#A78
DD3818，白色日產Serena C25，深水埗狗屋，
DE3239，白色，Lexus，太子狗遊樂會，#A299
DE9398，秀茂坪狗宿，#A332
DG2666，黑，紅磡狗屋，#A189
DR7686，深灰色Honda freed，順利狗宿，#G
DS566，黑BMW，鬼面罩有藍紅間，MK狗屋，#A519

EA6382，粉紅色細車，深水埗狗屋，#A42
EJ2566，黑色4人車，大埔狗屋，#A118
EP5128，銀Toyota sienta，太子狗遊樂會，#335

ER3329，灰藍色BMW，西區狗屋，#G

ES7002，銀色Mazda，太子狗遊樂會，#A208
ES8583，白色車，葵涌狗屋，#A53
ET7751，白色7人車，大埔狗屋，#A109

EU547，深藍色豐田大霸王，柴灣狗宿舍，#A254
EV1699，灰色車，灣仔狗總，7點收工時間開出，#A243
FA2486灰銀色，荃景圍狗屋，#A163
FD7400，黑色車，荃景圍，#A374
FH4496，灰銀色車，荃景圍狗屋，#A159
FH8819，白色車，荃景圍狗屋，#A158
FK2468，銀黑色7人車，深水埗狗屋，#A83
FK3146，銀色Benz，北角狗屋，#A255
FL270，黑色BMW，太子狗遊樂會，#A383
FL8310, 黑色Toyata, 有天窗7人車, 深水埗狗屋，#A416
FS9133，芥末綠Toyota，葵涌邨狗舍，#A262
FT216，金屬灰Tesla，大埔狗屋，#A106

GF3893，藍色私家車，觀塘狗屋，#A115、#A170
GH2839，黑色車葵涌狗屋，#A55
GP46，白色私家車，黃大仙紀律部隊宿舍，#A13
GU3888，米白mini 2條黑色條紋，太子狗遊樂會，#A377
GU9902，藍色BMW，旺角狗屋，#A343
GV9698，灰色Tesla，太子狗遊樂會，#A382
GY4036，鮮紅VM，太子狗遊樂會，#A385
HB2100，黑色車，荃景圍狗屋，#A166
HH3506，金色Benz，太子狗遊樂會，#A204
HJ9206，VM深藍，太子狗遊樂會，#A205
HK1141，黑色車，紅磡狗屋，#A191
HL8168，黑色honda，柴灣狗宿，#A79
HM5170，黑Lexus，柴灣狗屋，#A223
HT3001, 灰色Toyata，有天窗7人車, 深水埗狗屋, #A414
HU7800，銀色，紅磡狗屋，A191
HW1368，白色Toyota，太子狗遊樂會，#A294
HW6187，銀，觀塘狗屋，#A185
HX1955，灰私家車，尖沙咀狗屋，三菱Galant VR-M，全香港少於20部，#A179
HZ3857，上水狗屋，#A367

J_5467，黑色Honda細車，黃大仙狗屋，#A369
JA1483，黑色，長沙灣狗屋，#A275、#A306
JA2219，黑車，葵涌警署，#A504
JB630，白色貨車，旺角狗屋，#A102

JF286，Mazda，深水埗狗屋，A56、A85
JP1322，銀色CLK，O記車，#G
JG2584，黑色7人車，天水圍狗屋，#A137

JL44，黑色7人車，BMW，北角狗屋，#A265
JM881，黑色，紅磡狗屋，#A186
JM1710，藍色Honda，深水埗狗屋，#A200
JM4081，深灰色車，天水圍狗屋，#A138

JP9185，黑色Lexus，新界南狗總，#A146
JS90，黑色Toyota，進出大圍名家匯（分居妻子地址）、九龍塘約克幼稚園（接子女），#A10
JY4290，黑色豐田7人車，天水圍，#A399
KA6628，銀色benz，紅磡狗屋，#A278
KA8215，黑色細車，深水埗狗屋，#A89
KD1382，黑色，太子狗遊樂會，#A288
KD6887，上水狗屋，#A360
KG6840，灰色Toyota，北角狗屋，#A609
KG7866, 銀色, 豐田, 有天窗4人車, 天水圍狗屋，#A402, #A405
KH1840，北角狗屋，#A5
KK8769，黑Benz，旺角狗屋，#A520
KR2238，銀色Toyota，葵芳警署，#A249
KX733/粵Z.A096港, 黑色Toyota Alphard, 灣仔狗屋, #A450
KY7250，黑色車，荃景圍狗屋，#A161
KW9820，銀BMW，北角狗屋，#A271

LA3115，白色，荃景圍狗屋，#A164
LA9052，黑Toyota rumion ，田心狗屋，#A501
LD9376，黑色BMW3系，荃灣狗屋，#A277
LH7662, 黑色Toyota, 旺角狗屋, #A471
LL1399, 黑色Lexus, 西灣河水警狗屋, #A478
LM422，暗藍色私家車，大埔狗屋，#A108
LM452，灰VM，深水埗狗屋，#A353, #A424
LU8439，白Toyota sienta XP8，元朗狗舍，#G
LV1983，電單車，旺角狗屋，#A250
LV6123，黑色7人車，太子狗遊樂會，#A388
LW9366，黑色Lexus車，天水圍狗屋，#A136、#A339、#A401
LY463，白Audi，清場車，#A515
LZ8257，黑色Audi，太子狗遊樂會，#A207
MA3527，旺角狗屋
MB741，電單車，旺角狗屋，#A252
MB1357，白色Benz，屯門狗屋，#A144
MD628，白色Honda，太子狗遊樂會，#A300、#A380
MF9752，黑色van，紅磡
MG2574，#G
MH5576, 白色Volkswagen Golf, 旺角狗屋, #A456
MH5726，香檳金Hyundai,大埔反
MH7051, 黑色BMW 118i, 田心狗屋, #A498
MH7154，白色，掃#G
MH9284 , 藍色, 葵芳, #A475
MT3099, 黑色Nissan, 深水埗狗屋, #A423
MJ9245，深色Audi禾輋狗屋，#A509
ML7792，藍黑色狗屋，日產cefire,深水埗狗屋，#A46、#A215、#A355
ML9394，銀色Benz，柴灣狗屋，#A98
MM226，KIA Sorento黑色，旺角狗屋，#A269
MR801，白色Audi，紅磡狗屋，#A193
MR855，銀色Benz，西區狗、灣仔狗總，#A358
MV2367，日產白色7人車，#北角
MV4659，銀色BMW，車後燈為紅藍色，寫有警察執勤中，觀塘、新蒲崗，#A227
MY6394，白色7人車，Nissan serena，紅磡狗屋，#A190、#A220
MX2594，日產7人車，西九狗總部
MX4217，日產黑色7人車，東九

N1CKYW, 白色Honda, 田心狗屋, #A499
NA2796，日產銀色7人車，NB
NA4261,藍色Jazz, 深水埗狗屋, #A442
NA6835，銀灰色7人車，#A33
NB2610, 黃色Honda Jazz, 有天窗, 田心狗屋, #A491
NB3427，白色，觀塘溢財中心，捉手足上車，#G
NB4597，白色貨van，旺角狗屋
NB6485，銀貨Van，西九狗總部
NC159，淺藍色7人車，深水埗狗屋，#A90
ND3187，白色7人車，荃灣狗屋，#A21
NF4013, 白色Benz, 有天窗, 田心狗屋, #A489
NF4069，白色客貨車，深水埗狗屋，#A87
NF8477，上水狗屋，#A361
NF8525，白色7人車，深水埗狗屋，#A43
NG2161，黑色7人車，天水圍狗屋，#A141, #A407
NK8414，白車，旺角狗屋，#A320
NM125，白色VW，青衣狗，#A525
NN1988，白色私家車，旺角狗屋，#A104
NN2705，深藍色車，何文田狗屋，#A12
NP6085, 銀色, 有天窗, 田心狗屋, #A490
NP812，黑色Benz，太子狗遊樂會，#A202
NR1333，北角狗屋，#A5
NR3384, 黑色Honda Stream, 田心狗屋, #A500
NS3123，米色mini，旺角狗屋，#A308、A314
NS4029，黑色Honda jazz，深水埗狗屋，#A51
NS6833，深藍色Honda，紅磡狗屋，#A187
NT4524，白色VW，青衣狗，#A525
NT5493，灰色，尖沙咀反
NT5974，銀色，旺角狗屋
NT6738，白色fiat500，西區狗屋，#A247
NT7269，黑Hyundai，NB
NT7954，白色hiace，西九狗總部
NU5673，黑色，觀塘狗屋
NU7946，白色hiace，西九狗總部
NV6678，黑色Benz，太子狗遊樂會，#A292、#A378
NX5792，銀色車，重案組
NY3831, 紅色 van, 豐田 16座, 秀茂坪(篤灰手足被捕), #S
NY5726，上水狗屋，#A363
NY9732， 白色日產，紅磡狗屋
NZ5436，日產白色7人車，西區重案組

PA4612, 深水埗狗屋, #A433
PC7072，旺角清場，#G
PD4193，深藍suzuki every 7人車，深水埗狗屋，#A352
PD9649，銀色細車，深水埗狗屋，#A4
PE1312 , 銀色, 天水圍狗屋, #A404
PE3597，銀7人車，922沙田清場，#G
PE3745，日產白色7人車，旺角狗屋
PE4235, 白色Nissan Serena, 旺角狗屋附近, 幾隻狗衝出車捉人，#G
PE4325，白色日產，nissan serena c26, 太子狗遊樂會，幾隻狗係入面捕人, #A287, #G
PE4851, 黑色Lexus車, 深水埗狗屋, #A422
PF4657，日產白色7人車，觀塘重案
PF5462，日產白色7人車，東九反
PN7105, 黑色Toyota, 田心狗屋, #A495
PE5463，日產白色7人車，NB
PE9983，上水狗屋，#A365
PH185，電單車，觀塘狗屋，#A348
PH4532，白色7人車，#A6
PH5397，黑車，元朗清場載速龍，#G
PH5416，白色荃景圍，#A338
PH6794，日產白色7人車，港島
PG110，黑色日產，cube Z11，旺角狗屋，#A359
PG711，黑色BMW，紅磡狗屋，#A310
PG5397，黑色日產，太子狗遊樂會、旺角狗屋，#A20
PJ1184，Aqua blue，日產，西區狗屋，#A248
PJ3622，白色Audi SUV，深水埗狗屋，#A65

平時見到有車違例，記住要做個好市民

推